嗚嗚 好痛 以後唔敢啦

以後唔咁大力捽眼啦好痛吖

求解決眼痕嘅方法

捽到生眼皮炎嗰時就解決到

已經捽到痛仲要唔識流眼水

冇架，忍下手啦，得𨳊閒就濕些少水落去

之前我捽到快眼皮腫又甩皮。腫咗兩三日
我雪啲水敷喺隻眼度，又好似冇咁痕